После установки и включения модуля идем на адрес admin/store/settings/payment/edit/banks
Далее указываем данные по банку и получателю платежей.
После внесения банка в БД по адресу admin/store/settings/payment/edit/methods
появляется филдсет "The receipt payment settings" в котором указывается назначение платежа.
В настоящее время поддерживаются платежные квитанции для России и Украины.
Модуль легко расширяем темплейтами для стран, темплейт квитанции должен обязательно называться "код страны".itpl.php т.е.
к примеру для России шаблон называется 643.itpl.php, для украины 804.itpl.php и т.д.

В шаблоне прописывается готовый к выводу html + расставляются токены в нужные места, остальное формирование и замена переменных происходит автоматически.
форма распечатки квитанции так-же доступна по адресу user/%uid/orders на странице просмотра отдельного ордера, 
если он был оплачен платежным методом квитанция. 